比人已讀不回.....

感覺唔好受😢

好正常 我成日已讀不回d女女

你俾邊個已讀先？同你唔熟已讀你好正常姐

same here
條仔成日藍剔

岩呀
知佢忙緊 但係見佢都成日上wts
有時覺得被忽略既感覺
好想同佢講 但係又怕佢唔中意

del左個個係你邊個？

刪得好 唔好手痕搵番個肥絲

習慣就好了

小學同學 尋晚聚會完左想叫佢SD返啲合照比我
我： 佢：
我：SD返張合照比我
佢：無喎
我：？
佢：唔想比你喎
我：SD張相姐 快過你去廁所啦

佢係咪好憎我

厹

吊你癮

我真係想要番張相 洗唔洗起晒鋼

屌你老味
m come好撚想發脾氣
我唔搵佢佢唔會主動搵我
叫佢down between sd撚左個request等左24小時都過左期
尋日星日都有野做話忙又攰
咁算啦諗住你放工搞 唔諗由自可 又約左唔知邊個
呵屌返工又得閒同人wts吹水 down個app不過五分鐘既事
發洩完